屯門帝御·嵐天首批平均呎價1.5萬 入場費低於300萬元

2021年首個新界西北區上車新盤開價揭盅。恒基物業代理營業(一)部總經理林達民表示，屯門帝御·嵐天首張價單推出112個單位，實用面積208至361方呎，全屬開放式及一房戶。扣除最高折扣後，折實平均呎價15,020元，折實入場費由299.93萬元起，單位為7座3樓單位09開放式戶，實用面積208方呎。
而整批單位折實呎價介乎約13,998至約17,463元，最高售價則為532.53萬元。是次全數單位折實售會低於533萬元，當中36伙更低於370萬元，發展商提供最高樓價9成一按。項目設於尖沙咀的示範單位，明日(27日)起正式開放予公眾參觀及收票。
資料顯示，項目2期帝御‧星濤於2020年10月公布首張價單推出123伙，實用面積208至996方呎，折實平均呎價14,585元，折實最低呎價13,075元，入場費298.84萬元。
至於項目1期帝御·金灣於同年7月推出首張價單123伙，實用面積207至548方呎，折實平均呎價13,578元，最低售價介乎約291.2萬元起，呎價由約11,961元起。

比幾球野塞屯門公路

帝御

遲下掃管笏個邊咁多樓 有排塞

207呎嘅皇宮

屯門邊到

黃金海岸個邊

Sor 睇錯, 多1呎

遲下幾球都買唔到
香港真係狗地方黎 移民走人住大屋算

減埋露台同牆，150呎既皇宮

帝御·瘋顛

車位又係少到仆街 冇得揸車又咁撚偏僻點住？

青山公路近咖啡灣仲有單線來回
星期日多車已經可以塞到置樂
掃管笏仲有幾個盤出 加埋舊有住宅
屯門公路一出事 個個都下路
直升機都無位停呀

珺瓏灣班業主表示：

邊個位

個名好中二

睇錯瘋天

果頭好難有配套,發展有限
寧願買屯門市中心附近

世 紀 難 題： 點 解 d 人 會 揀 屯 門 住？

2年前The carmel先1萬都唔使...

林達民 wo

買黎收租有冇得諗

正呀！208呎！諗起都扯
利申：龍床盤迷

邊個會租
果頭要租不如去屯市/荃灣？

抵到仆街